---
layout: post
title: Les Verts ouverts
---

Sans rentrer dans un débat pollitique (bien que le respect de la nature et de notre environnement est quelque chose qui me tiens à coeur), je voulais juste saluer l'avancé des Verts dans le monde informatique, mais surtout dans le monde des formats ouverts:

[Les Verts s'engagent pour les standards ouverts \[via Mad's blog\]](http://www.couchet.org/blog/index.php?2006/03/28/138-les-verts-s-engagent-pour-les-standards-ouverts)

*c'est pas trés frais comme news, j'avais ce billet à faire depuis un moment ;-)*

